父母怨子女拒給家用 子女: 又唔見你學人地父母幫手俾首期

幫唔到仔女供首期既父母，無資格問仔女拎家用